{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정땅콩집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時となっており、チェックアウトは午前10時です。 予約のお知らせには未成年者とペットの入室が不可能で、人数追加の際には事前連絡が必要だという条項があります。 また、基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合も入室を拒否されますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次のお客様のために遵守しなければならず、客室と周辺施設の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止されていますし、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されており、喫煙は指定された場所を使用する必要があります。 また、他人に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 入室利用案内には、児童と乳児を同伴する場合、安全に注意しなければならないという案内とIPTVとWiFiを便利に利用できるという案内があります。 客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。 駐車はペンション内で可能で、周辺観光地としては済州龍川洞窟、金寧寺窟、金寧迷路公園、平垈里海水浴場、金寧ソンセギ海辺などがあります。 すべての通りは車で表示された通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時となっており、チェックアウトは午前10時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "予約のお知らせには未成年者とペットの入室が不可能とされています。"
        },
        {
            "question": "人数追加する際にはどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数追加の際は事前に連絡をする必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の場合、宿泊ができないのですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用はどのように決定されますか？",
            "answer": "未成年者の予約や利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後3時、退室は午前10時となっています。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "入室客は客室と周辺施設の毀損や紛失に対して責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での料理や炊事は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "同伴の児童や乳児についての注意事項はありますか？",
            "answer": "児童や乳児と一緒に利用する場合、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではデータの心配なくインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺観光地はありますか？",
            "answer": "周辺観光地としては済州龍川洞窟、金寧寺窟、金寧迷路公園、平垈里海水浴場、金寧ソンセギ海辺などがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 616
    }
}